今年歐聯 地球聯合軍會支持邊隊？

祖皇手足 唔好投票

祖-正評
皇-負評

推

agger路

阿積士

日日都有同類型新post樓主自己呢？

為表公平 我就唔講自己意向啦
你見我內文同標題都中立就知啦
平時用開蛆同鍠字眼

peter俾料

會唔會係你唔講意向，所以呢個比其他少人投同講

姐係要我引戰？
出邊咁多有立場既
整個冇立場 中立投票先夠特別

疤狗個個變成祖迷

正常都會想睇保方拎

保方係型既

反鍠好似多過反蛆？

反u就最多